又想call G，點先戒到

環屌

Call G?有冇call a call b call c call d call e call f?

生性病咪戒到

將全部人工交比母親

連call幾野call到矛$

call duck

🔪

切